其實而家肺炎仲有咩病徵

之前話會咳同高燒，之後突然話有新病徵 會冇味覺

而家個病又變左種，但都唔知有冇咩新病徵

我十月中過

我兩個禮拜多啲就好返
首先你會覺得肌肉酸痛
好攰好想瞓覺，我就冇發燒，跟住會咳，佢有少少一下一下嘅發熱，係最後嗰個禮拜就冇咗嗅覺。

其實病徵係咪因人而異

應該係，咁如果老人家同小朋友中又唔同講法

咁你好返之後有冇啲咩後遺症/ 永久性創傷之類

普通傷風感冒差唔多

小朋友先無事
咪9up

無徵狀基本無傳染, 搞mass testing係用嚟製造case, 唔係為咗壓製病毒
WHO Says Covid-19 Asymptomatic Transmission Is ‘Very Rare’

好想知你肌肉酸痛係持續定係間唔時先痛
同埋你點知自己中咗

頭痛咗三日低燒兩日買咗誠哥set野test
希望唔中啦屌想去街

利申附近有群組

因為反實習日日對住covid 病人，都估到中，跟住驗咗positive

一兩歲中真係冇事？認真？我唔知

暫時好健康，遲啲去照X光睇吓個肺

算持續？酸下酸下咁

有冇試過做運動，體力有冇以前咁

時間有幾長？係好似感冒咁一開始會累然後無咩累？定病緊時一直都累？

感覺差唔多，無乜分別

一直累不能可能同我第一次反實習有關？